美國研究證實大麻是支那肺炎有效藥物

係唔撚係

不要在連登講，食煙都要死全家，大麻咪要誅九族

連登反大麻撚

Potential咋師兄
不過我係支持大麻合法

利申唔食但420 friendly

tlry可以重上300

大麻係外國時尚野
煙只有低下階層先會食

你個標題同新聞標題有分別喎:
Researchers look into cannabis as a potential COVID-19 treatment

睇左內文未 講緊cbd呀 唔會thc

p牌果然p牌
連登仔吹奏大麻嫁喎

研究證實鳩 up 嘅成本真係低過求證好多

大麻能醫百病

Researchers look into cannabis as a potential COVID-19 treatment

There is no scientific evidence that cannabis or its compounds can help with COVID-19 specifically, but in a peer-reviewed article in Brain, Behavior, and Immunity, the authors said further research is needed to understand if CBD can help patients infected by the virus.